如果要愛，及時去愛

對不起，很愛，但沒有來得及去愛，至今已經不懂得如何去愛。

想愛 但怕 冇曬勇氣去嘗試 寧願錯過

錯過比愛過快樂？

明知會傷 有時候寧願平平淡淡 自己一個

一定要試，唔好令自己後悔

愛到失去自己還是很想去愛

但係失去左自己 就連一絲後退餘地都冇曬 但係佢 可以係下一刻抽身離開